PSN又死鳩左？

連線逾時

垃撚圾

想打fifa 都打唔到，屌

返到屋企諗住同fd打幾場搶劫又死鳩左ser

用pccw 連唔到上PSN

我無問題 仲同緊個friend玩

MHW 又死左....
咩事咁多人 Online

EDF 又死 MH又死

卡左係29%

全部上唔到都係pccw？

D獎盃死埋
拎左變拎唔到

玩唔到fifa

垃圾server

你個野壞左呀

pccw同和記都唔得

一樣玩唔到DARK SOUL ONLINE，薯仔SERVER

垃圾sony

psn死就死晒架啦

我得番啦屌

入到了

每一次死ser再諗下自己年年俾二百幾蚊買難受

你買實體碟都仲好 起碼都入到驚

買online版就食得屎 個認證要連server